呢個係叫做「傳說獸王」嘅怪物，同四個小朋友嘅故事。

像破風

即使困局中

一起繼續衝

不要被心魔操縱

呢一個係關於一班突然出現喺紐約出現，叫做「傳說獸王」嘅怪物，同四個小朋友嘅故事。

無懼怕前路大勇

光輝終得到

最尾失哂憶

主唱：高鈞賢
原來已經12年前

之前見到陰陽大戰記個post已經好大感觸

積巴域古！
斯朗！
蘭斯！

果陣真係好中意睇 龍王傳說同陰陽大戰紀 超降神😍😍 青龍真係好型 唔記得全名

老鼠仔！番嚟！變身！

蘭斯同斯朗合體變真龍王

連高鈞賢都唔喺TVB喇